\soultionSection

Давайте применим известный алгоритм поиска в глубину(DFS). Будем хранить массив $used[i]$, где будем стоять 1, если мы были на острове с номером $i$, или он затоплен, и 0, если мы там не были.

Изначально пометим все затопленные острова в массиве $used$ как 1. Потом запустим DFS от острова, в котором стоит Азат и будем пытаться попасть на остров, с которым мы связаны мостом, но мы не были на нем, и он не затоплен. Если таки образом мы сможем попасть на остров $u$, то ответ YES, иначе NO.

\codeExample

%\inputPythonSource
%\inputJavaSource
\inputCPPSource
